「陰謀論」 無委任證同冇number係因為班防暴係武警/老解

攞正牌混入嚟
一句嘢都唔講
遮哂個樣 你點知係咪香港人?

預備定隨時武警增援 !